{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 노을스파펜션(봄) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 しかし、特定のペットが許可されているペンション以外では、他のペット同伴時に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の混宿が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、炊事道具を個人的に持ってきてはいけません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合は、自動的に予約のキャンセルや再予約が可能です。 入室案内としてはスパ/ジェット、個別バーベキュー炭グリルを提供し、4名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンです。 IPTV/Wi-Fi、オーシャンビュー、屋外テラス、客室は禁煙で、フットサル場や常備薬、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "特定のペットが許可されているペンション以外では、他のペット同伴時に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の混宿が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、炊事道具を個人的に持ってきてはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるようにというルールはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が起こった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に関しての変更は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合は、自動的に予約のキャンセルや再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の設備やサービスはありますか？",
            "answer": "入室案内としてはスパ/ジェット、個別バーベキュー炭グリルを提供し、4名基準で20,000ウォンであり、追加人数当たり5,000ウォンです。IPTV/Wi-Fi、オーシャンビュー、屋外テラス、客室は禁煙で、フットサル場や常備薬、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 668
    }
}